[立場新聞] 日本人發起聯署 要求國會討論日版「香港人權與民主法案」

//美國總統特朗普周三正式簽署《香港人權與民主法案》，意味法案正式生效。有日本人亦在發起聯署，要求日本國會討論日本版「香港人權與民主法案」。截至現時累積已有超過 11 萬人簽署。

聯署發起人為 YDPA 代表理事仁木崇嗣、一般社團法人 Pnika 代表理事隅屋輝佳，以及一般社團法人 Code for Japan 代表理事関治之。他們表示，由於日本政府不欲損害與中國關係，因此聯署以立法機構為目標。發起人指，美國提出「香港人權與民主法案」，是以立法機關實踐憲制的模範。日本與香港之間亦有「根據投資保護協定的最惠國待遇」等協議，亦可以提出類似法案，因此呼籲日本朝野各黨現任議員，開始討論日本版的《香港人權與民主法案》。

根據該聯署引述日本外務省的資料，香港與日本有多項經濟協議，包括投資相關的最惠國待遇、匯款自由、可進行解決投資紛爭的手續、以及設置仲裁裁判所等。//

日本人幫到出面
簽個名咁簡單唔係簽呀？
想要日本版《香港民主及人權法案》？
同我嗱嗱聲簽咗佢

傳送門：

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]
全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加一堆走馬燈!!!

日本係核武之一
班撚頭官 咁中意去日本

香港人權法案是個很棒的東西
我認為每個國家都應該有

又要口交了

留名

嗱嗱聲同我簽咗佢

黑警同水炮車無得去日本

呢個應該對水炮車嚟講更重要過美版
推

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

揭起制裁風 到時全球制裁

跟美國大哥 不意外

仲有班港豬

打住飛機先

散仔驚呢個多過美國果個

簽咗佢！

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

呀lee ga 多
依媽打

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

慘啦,警曱老婆冇得去日本仲唔離婚

取消特衰護照免簽

推

hknewsurl
一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot:
web or pwa:

推下先

冇得去日本仲慘

推
死黑警唔駛去日本啦

全球圍堵

制裁黑警家屬唔可以去日本
諗起都開心

散仔：咁咪去食海底撈囉

咪就係！高官貪官冇得去日本仲慘過冇得去美國

lm

日本人比較犬儒，覺得手足暴力

相反南韓比較buy 手足，不過韓版人權法似乎又唔太阻嚇到港共班仆街

水炮車仲唔屌爆啲死黑警

唔好齋推
要簽！

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

林鄭冇人請爭住去天皇典禮

禁止班撚頭去日本就岩

點會安倍咁中意瀨共

推完再簽

黑警去唔撚到日本慘過死
人工又唔高
有幾何會去美國？

簽ed

簽完到推

Pushhh

簽完再推

有好過無 乜都做

班警甴食元素表海底撈,我去日本食好西

風起了

Pish

push

希望歐盟，英，日，加，澳，韓，台一齊推法案

Push

推推推推推

皇軍來了我帶路

光復全世界。。。
拒絕支那，制裁黑警

狗：嫁比我好嗎？
女：唔嫁，嫁比你冇得去日本shopping

ありがとう

雖然自損一千 但我支持

日韓>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>EU

已簽

照簽，但覺得日本真係想幫手的話
經濟上support香港仲直接

港共黑警冇得去日本

嚟啦嚟啦, 包圍網

美國版的《香港人權及民主法》當中，係有要求美國國務院游說盟友（包括英、澳、加、德、日、韓）去通過類似法例。

日本好緊要

日本NO.1

水炮車實嬲到顛
快手叫朋友簽咗佢！

仲唔嚇到瀨

有冇識日文嘅睇過內文係無伏?

水炮車到時實離婚

潮流興

黑警老婆同班JM去首爾
得佢入唔到境

其實係咪應該留番比日本人簽?
會唔會騎劫左日本民意?

推！

無得去日本慘過俾美國制裁

你还有黨

推撚爆你

發起人有講，安倍瀨共，所以正路第一步係游說國會和民間支持。美國就係國會支致通過所以Trump無辦法唔簽。

IQ題
水炮車無得再去日本shopping會點？

警嫂冇得去日本，會唔會爆發離婚潮呢？

日韓台美加澳英
一齊聯署

Tui

係時候搞個警犬及其家屬不得進入日本境內嘅聯署

唔好咁諗
你以為個d係日本人
可能都係支那人扮出黎
或者係被支共收買左
正如香港都有建制派

Go Go Go!

諗起都興奮

呀lee吉多

3萬黑警以黎唔洗浪費金錢去日本
返大陸振興旅遊業‼️

推！
推到全世界都搞香港人權法！

最緊要係旅行都唔好俾佢地去

正呀喂

簽左

Push!!!!

佢地好信所謂專家講
有啲所謂專家受訪嗰陣up話暴力示威 冇乜市民支持
有啲日本人信左 啲專家開始俾人屌
詳情可以睇早幾日日本Yahoo轉連載嘅專題報道
呢度都有人po過

好想日本制裁班黑警限制佢地入境
但點分辨入境班人係黑警？

我平時見到日本都好多水炮車

日本都無得去 btw禁埋中國人會唔會有移民潮

狗衝簽

日仔多謝你地

希望全球都有香港人權與民主法案啦

風起了 見到支共咁大反應就知係好野黎

大家幫手簽

問過日本通朋友
冇伏
其實你試下google translate，大致明白

簽呀 日本先係春袋

推呀

日本出威力強悍過美國版好多

p

一齊制裁

美英歐就有資本搞
但日本真心唔建議...
敢出招佢旅遊業死l硬

即撚簽

ppp

畀盡3萬個 無影響

中國可以反制日本
呢個真係幾困難

感謝

希望會有
禁止香港警察及其家屬入境
一定最有效

港女會暴動

老實講 點只
大陸為左擋條例 應該都會禁旅遊去日本
如

推爆佢

感謝支持

無得去日本會唔會大鑊過世界末日

集氣

以後係咪可以兇9班藍屍同小粉紅愛國就冇得去日本

up

永ban入境我都唔介意

只要班狗無得去

大日本帝國復國

Pushdhdb

八國聯軍再度集結
準備制裁/已經制裁緊嘅有
英法美日俄德意奧
3 down, 5 to go

取消特衰免簽

炒熱炒熱

比埋壓力英國

日本正呀 班仆街應該留係大灣區咪撚出去

係就正！

唔比警賊去日本得唔得

push啊

唔俾去旅行已經夠

黑警親人同家屬去唔到日本咪仲好 個班大陸人唔會去日本咩？，話抵制美國咪又用iPhone

冇乜用
不過一定簽
希望有骨牌效應

Signed

以後啲局長都無得去日本賞櫻

呢個對班散仔黎講仲勁過美國版

分分鐘班藍綠曱甴都出埋黎暴動

支那人要反日啦

多謝日本

狗狗OT埋d錢最鐘意用黎去日本

どぞ

坂本龍馬 推動日本維新被暗殺
石田三成 為咗忠誠慘死於德川手上
真田幸村 永不言棄視死如歸

義士有呢啲英雄人物嘅精神
唔難理解點解日本咁支持

反日反日

日文 sir this way係咩

唔好食魚生同和牛啦 返去食海底撈啦

嚟個《八國聯軍民主與人權法案》制裁中國

美國

意大利

法國

荷蘭

日本

德國

英國

南韓

signed and push

日韓台都冇得去旅遊人生仲有咩意義

日本好啊 最好唔俾入境
剩係30000 狗隻唔俾去日本旅行都夠

signed

果然大家都睇美國頭

遲下可以整埋黃色旅遊圈，有Magnitsky act既國家先去

屌你老母，呢個堅

我覺得意粉唔會，佢哋係一帶一路嘅人
加台灣、印度（佢哋有拒絕支那一d嘢），加拿大、菲律賓，
圍撚死你啲仆街

無得去日本旅行
班散仔一定同你反哂面

返大灣區不再是夢

同我簽喔

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

恁起都興奮

推個屌

全世界一齊撚老共

done

已簽
藍絲冇得去日本

最大懲罰

簽了

好多海外巴可以提議，做旅行團！
做中介又得、私家導遊又得！
海外巴外國有屋，可以做埋AirBnB
同當地人聯系同做埋車長

呢個真係會直接搞到popo失戀/家變

簽完幫推

八國聯軍-經濟戰與人權戰版本

堆

哈哈哈，黎個先係班高官最驚

返大陸啦 其他地區唔歡迎popo

都有啲擔心會
日本人好似對呢件事冇咁熱心
仲港版綾瀨遙錯題添sorry
大劣人成日騎劫我哋
唔想學佢 不了

警察圍大學
全球圍中國

暴動啦 無得去日本

直接禁止犬隻及其親屬入境 我已經好滿足

快

推佢老味

威力大過人權法

Dine

安倍好奶共

pushhhh!!!

其實取消免簽已經得

安倍係奶共王

接待國賓 習大大

食地溝油放題

嗱嗱聲簽

日本同中國係天敵黎
咁又唔驚嘅
不過好唔同嘅係
日本遇到美帝發財立品
中國遇到美帝發財冇品
真係唔岐視中國都好難

幫推

你班警曱繼續食海底撈啦
遲啲我哋可以去日本旅行食壽司 你地繼續食海底撈啦

P牌推

克警吾比去日本住溫泉酒店，molamola

唔好俾佢停！ 德國國會聯署！人權法案遍地開花！

呢個威力反而仲大

冇得去日本仲慘過美國

日韓都要呀

推到黑警一生一世都留係大灣區

諗起之前好似有個高官喺日本同曾志偉撞車

P牌幫推

如果真係制裁咗警察
之前國泰嗰隻篤灰水砲車係咪冇得再做空姐了？
佢飛到去日本都唔可以入境

所以美國帶頭簽係好重要，其他國家都睇佢頭.....而家要國際遍地開花⋯⋯香港先至可以保護到少少自由及民主

狗乸想離婚

八國聯軍歷史再現！？

🇯🇵跟機🇯🇵

，

加埋台灣
邊度都唔使去

刁大跟本就係德川家康
想陰啲陰啲食晒全天下

呢條戰線好重要

無得去日本旅行

推啊

仆街唔識日文 要點填

我好樂意去多啲日本

721
1111

應該禁止popo同親中議員官員入境

八國聯軍2019非子彈版

日本版一定要連坐 老婆仔女無得避

情願要子彈攬炒

BNO 去日本洗唔洗簽？

唔洗

好多藍絲其實都鍾意去日本旅行

港女即刻分手

過關個陣就feel到態度嘅分別

希望BNO holder唔好搞臭個朵

離婚了

獻世派班撚樣成撚日都口嫌體正直，講就講有幾撚愛支，但放假就去日本賞櫻食魚生

唔比黑警同警嫂去日本

依個先係真制裁 班散仔老婆冇得去實拆天

正呀！

冇得去日本會死人

正

日韓都禁黑警入境 分分鐘兵變

幫手

英美日聯手就正

推 黑警咪撚再搞柒日本
唔好再出去發癲啦

日本有用過美國

多謝日本人

如果真係搞得成就要懲罰佢

個人認為禁止黑警及其家屬去日本大撚獲過人權法案

Molamola
為咗返鄉下要爭住割蓆喇

呢個真核彈

骨牌效應
比陶傑細良講中哂

pi

包圍網

呢個唔止核彈喇
直頭係太陽風暴級數喇

如果攪埋直屬家屬
基本上係伽馬射線暴了

現場講緊呢條呀

亞洲戰線

簽咗

東南亞 印度果堆會唔會加入

日本高質地方不容狗進入

Gogogo

點執行？唔申報根本唔知條友係狗喎

Thank you Japan！！！

殺共賊

嘩，你哋唔好咁，美國拉頭纜，個個都跟，咁人哋點走資？迫到人哋要鎖國咩？ d官/富二代可以去邊炫富？

琼孑

天下圍攻

d國家開始企邊

Japan

仲未架，要繼續努力

送班在日大陸狗返大陸

點解解散唔到警隊?要做到＂五大訴求，決一不可＂不只是口號，一定要有人切實提出方案。

黑警條女冇得去日本

所有黑警留係大灣區啦

推唔到都推

幫手簽咗佢

佢會當左你係英國人

港警及家屬不得入境，事成我會來食海膽飯食到嘔位止

推 日本手足

Strong push

香港人會去旅行嘅國家基本上只有四個
日本韓國台灣泰國
泰國就唔多諗啦
淨係block左其他三個
水炮車已經即刻會發癲

真核武

pish la喂

光復埋日本

黑警黎

光復香港

淨係唔比班狗官、黑警同配偶去

香港人，唔好望過去完成左咩野！
一齊向前衝！

有錢有家底會覺得冇得去歐美慘啲
窮人會覺得冇得去日本慘啲

世界盃

human right challenge

簽呀

死黑警遲啲連日本都唔洗去

屌你而家上網打日文既有一半係支那人

連入境都唔比就正喇

老老柒柒 我想問呢個聯署網所捐既錢會去邊到
利申已簽

限制黑警、政客、家屬入境日本

禁止藍絲去日本
入境要講光復香港
五大訴求要背默

PUSH

pusj

全家唔畀去日本，黑警要家變了

我愛日本

加埋家人 親戚

取消特衰免簽證

果然係香港人鄉下！！

推 share埋twitter呀大家

已簽推

港豬春袋

快D

簽左 推一推

721
811
831
101
1111

黑警無得去日本點算

Done

華記正撚樣

發起人係咩背景係咪好高地位嗰啲

f

一定要包埋家人全家冇得去

12.1 遮打
12.2 廣告界五天罷工

推
會員#33359 & #135957瘋狂開post 洗版，請各位注意

我地可以點幫手???

好

Please

好多崇日大中華膠

重點必推

差3萬加油

差3萬喳

日豬出場

安倍真係好撚冇用，一路有日本人俾人拉，判刑，又日日入侵尖閣列島領海，都仲話乜q「日中關係已回到正常軌道」，邀請習近平做國賓

港仔爛返去同popo一齊食海底撈飲喜茶

民建聯返大灣區啦！

大家都想中國死

因為同泡菜鬧翻咗，短時間內都要瀨共保經濟。要改變現狀，就要令日本覺得國家安全比向泡菜國道歉更加重要。

第一步，要喺日本民間和國會議員嗰到帶風向。如果你識有在日本的手足，可以幫手推日本戰線。

大定幫下手 簽個名都係阻你30秒

哇我屌你呀
我今晚唔使訓啦

好感動

黑警美國咁遠去唔到，日本睇你點

唔少市議員簽

安倍係親中派

721831101111

721

如果日本唔理下年奧運比支那杯葛都搞呢條法案真心真係好撚勁

唯一通往煲底之路 —- 組織工會，籌備三罷

還差幾萬個，請大家幫幫手

但起碼佢有當面屌甴種：一國兩制是個好重要東西

推到李慧琼子永世不能踏足日本

pish

推推推！！

無得同囡囡去日本嘆藍鰭吞拿

禁止官同狗/家屬入日本境

We connect

仲差2萬9! 加油!

推呀！ 無得去日本慘過死

係架機唔落咪得

甴近平

要成功 集氣

推呀快啲簽

Pushhhh

又we connect

簽左
大家繼續發開去 距離目標3萬唔夠

推 國際線好重要

十幾萬了

tui

東有周庭，西有gphone

求下日本人唔好幫香港

早兩星期班連登仔撐韓踩日, 係咁話日本人係垃圾, 香港唔值得你地幫

好想翻譯連登早排踩日本人d 痴線comments 比佢地睇

Tui ng do

離婚潮

已簽，強PUSH !

都幾好 等佢仲咁串 po ig
以後係飛機倉入面po啦

日本人都開始排緊華啦，好明顯feel到

簽咗一日終於多咗一萬（咁少？）

嘩正

再推

岩啦 唔好比啲生化武器污染日本
個班友以為自己收多幾個OT錢大大聲
返去食haidilao啦 咪學人叫omakase
最好逢親有民主個啲地方都唔好比佢地去
一陣見到人又叫人甲由

希望日本會傾同做, 同時希望南韓都跟

簽

日本有部份人其實都好關心香港。早排我去台灣入咗一間日本人開嘅cafe，入面d staff全部都係國語好爛嘅日本人（完全唔明點解有日本人會去台灣留學）。佢聽到我講廣東話之後就問我係咪香港人，係咁問香港人而家點，睇佢表情都真係好關心。

之前仲有人出post 話日本人唔關心香港運動....
其實講, 日韓台都好關心香港呢場運動....

堅決反對 停止干涉中國內政

借位POST
黃色經濟圈唔係限時任！
唔係黃色餐飲圈！
大家入嚟一人Ｎ間分享身邊嘅黃店

但係佢識唔識人可以幫我地打日本戰線？
好似美國戰線咁，搵人長駐東京游說國國議員

以後冇得去了

等班撚樣只可以去大彎區

日本得
格離韓國人唔輸得
實鬥辣

點feel

Tweet

推
簽左佢

[呢個係行動POST]今日下午兩點遮打花園有中學生x 銀髮集會，和理非同我出黎支持，唔好搵藉口唔出黎（已有不反）

sign

推呀 差少少咋

做得幾多得幾多

無得去日本

Load唔到既

load到

耿爽又唔爽鳥

多謝

幫手傳開去

唔撚驚，仲可以食袋底撈

簽咗
希望班仆街無得去日本

help pushing

算鳩數一日本仔

唔俾黑警入境

簽簽簽，老hi都簽

簽呀！！！！

警嫂一定嬲豬

警嫂之末日

日本肯取消班撚屌免簽入境已經夠做

有幾多低級會去美國呀
日本成世冇得去先甘

離婚咪有

建議用中文名簽，或者識日文嘅可以轉返仮名。
始終係會交比國會議員嘅campaign，
用英文名太明顯係非日本居民，或者係同日本毫無瓜葛嘅人，
佢未必會接受。

推！！

仲爭22000

但會唔會到150000又再提高？

糕糕糕

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

推呀!!!

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

已經冇乜點郁

支那口交部 呢排好忙

支持日本國立法

已簽, PUSH